{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046675",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=12654&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주더원펜션"
    },
    "text": "観光団地に隣接した宿泊施設として様々な観光コンテンツを楽しむことができます。 大人も楽しめる屋外プールや個室にはジェットバスがあり、観光で疲れた疲れを癒すことができます。 周辺には慶州ワールド、普門観光団地、新羅ミレニアムパークが車で0分の距離に位置しています。 入室は5:00から可能で、退室は22:00までです。 客室内では無料Wi-Fiが利用でき、すべての客室は禁煙です。 一部の客室では調理が可能で、炊事道具や食器類が備わっています。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類は調理禁止です。 夏季には屋外プールが運営され、水着の着用が必須です。 炭とグリルのレンタルでバーベキューを楽しむことができ、現地決済も可能です。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りや未成年者の同行は許可されません。 画像と実際の状況が異なる場合がありますので、ご注意ください。 利用時の設備の紛失や毀損は利用者の責任となり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション状況により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。 リアルタイム予約の特性上、予約の重複が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターまで連絡してキャンセルを受けることができます。 もし、利用できないという案内を受けた場合、直接キャンセルした場合、手数料が発生するのでカスタマーセンターに連絡する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような観光コンテンツを楽しむことができますか？",
            "answer": "観光団地に隣接した宿泊施設として、慶州ワールド、普門観光団地、新羅ミレニアムパークなどが車で0分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5:00から可能で、チェックアウトは22:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能で、炊事道具や食器類が備わっています。ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止です。"
        },
        {
            "question": "夏季にはプールを利用することができますか？",
            "answer": "はい、夏季には屋外プールが運営されます。水着の着用が必須です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、炭とグリルのレンタルでバーベキューを楽しむことができます。現地決済も可能です。ただし、最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者の同行は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の設備の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用時の設備の紛失や毀損は利用者の責任となります。火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約の重複やキャンセルについてはどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の特性上、予約の重複が発生することがあります。この場合はカスタマーセンターまで連絡してキャンセルを受けることができます。もし、利用できないという案内を受けた場合、直接キャンセルした場合、手数料が発生するのでカスタマーセンターに連絡する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 515,
        "QA": 568
    }
}